1103 日本，求解香港簽

求日文巴絲幫手

光復香港時代革命

Push

大慨係叫你要等 雖然最初令人擔心既事會不絕 但係之後會萬事都如願 幸福下去 要正確地生活下去

後面譯d可能關事

方位：西與北之間做咩都順行
爭事：有d難，要d時間

唔肯定第一句係咪應該譯做：請等待注意之時的來臨

廢譯住先 等其他日文勁嘅巴打接手

光復香港 時代革命

朋友翻譯

(中吉)
時刻保持警覺，等候時機來臨。
初時令人擔心的事情不斷發生，但之後任何事情都能如預期一樣，幸福會繼續。
正確地活著。

25番 「言」
將信仰當成己身散播的種子，智慧是己身耕作的鋤頭。
把身體、嘴巴和精神上的惡業除去就如為己身的田地除草。

好似好準咁

求其翻，有錯請指責

願事（祈求的事情）
比起春天，有更常在秋天想起來的事情就應在月尾前有所行動。

待人（等待的人）
雖然會遲來但一定會到。

失物
隨著時間流逝一定會出來。

旅行
小心交通意外，不心急匆忙的話會比較好。

商売（生意）
起衝突的話會有損失。

學問
偷懶的話應該會危險。

方向同爭事同樓上大致一樣

求人
請別人幫助的話應該不錯。

転居（搬屋）
越早越好。

お産（生子）
開始時身體會有阻礙。

病気（疾病）
無問題。會漸漸好。

縁談
有心唔怕遲，唔會因為遲咗而出現唔想出現嘅結果，會圓滿收場。要耐心等待。

大須觀音同香港觀音係一樣？